種票者將違反國安法

對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴重後果

建制派先會做呢D野啵

建制點搞